多蒙柒仲唔炒法狗真係好笑

甘樣輸到1比4
爭冠爭條毛咩屌你老母
法狗快d走啦

條廢老連三中堅不能主攻都唔撚識

我淨係想知點解要死攬三中堅同比寧咸

為左回水咩都做得出

都唔知系咪高層落order用幼幼，屌你用d人根本錯撚曬

夏蘭特冇出唔計

換人柒 死攬幻幻 用死3中堅

其他聯賽用咁多20後根本就係青年隊 / B隊
唔知以為多仔班20後係球王級
根本冇晒人腳 用B隊打人正選

球會方針唸住用B隊創造出另一個時代 長追對家賺到笑

Brandt係咪屌左佢老婆 輸咁多球都唔出佢

放過山曹啦

多曼特真係冇叫錯

兩隊同香港政府一樣
果種腐爛係由上至下 由內而外
真係剷起個save重新開始仲好

85分鐘換左入黎

我而家先知陳囝踢中堅

雷拿入到波，打起又可以貴賣出去
至於爭唔爭標，是但啦
橫掂反對50+1保住個國內二哥位就夠

今季應該都幾難保住二哥

條友抵撚死啦 嗰陣扮大牌唔續約 結果去祖記冇場出 比人踢返德甲打中堅

個咩比寧咸吹到神童咁 伯明翰仲要封埋佢件波衫

但佢係利記果陣都係踢中堅多

防中比盡 韋拿老母個位

渣土嗰期姐 高普係用佢踢中場

季初個德國超級盃定咩
勁撚深印象 輸緊走去換走夏撚
明明佢嗰場踢得好撚好
依家都仲未撚炒法狗

天然老鼠拉龜
入哂主攻陷阱

有話過爭冠？不嬲都係定位selling club啦，唔放多啲廿零歲入去整靚數點賣高價？

你以為佢想爭冠軍姐
一直出幼幼搏人買 唔知以為中下遊

根本自從成功造Sancho之後，玩幼幼已經玩到走火入魔

自從? , sancho 係第N代量產啦喎